每次有人企我格黎，我都會望一望佢條皮帶

明明矮我一個頭，但條皮帶高過我………

買長褲要改短到38寸………

利申 178短腳撚

星之卡比

跟住再望一望佢條J

d女矮過自己都話有42吋長腿

而我得38………

178都ok la

隻腳短過158………

姐係你隻腳有157cm？

我183 已經都未笑啦 你d 自大撚笑乜

笑乜？

哇 有人衝出黎柒阿 快啲來睇

gay

認真
買高腰褲既著拉長個比例

試過 本身人橫 著完勁騎尼

有無相？ 唔洗影樣

冇啦 身邊好多人上連登